有冇人可以解答我男仔嘅諗法！

話說早排我問我男朋友:其實你同我一齊之後，你有冇諗過想同我結婚架
佢:諗過下咁囉
我:真架！！！
佢:諗下唔洗死架

咁我就係台灣讀緊書，都打算定居台灣，佢成日都會同我一齊諗未來嘅嘢，有將我放喺佢未來嘅規劃入面。我明白未來嘅嘢冇人知，都唔會將所有當真。但係我想知當一個男仔會咁諗係代表咩？

有99%既男人都唔想咁快結婚住

尻痕

你男朋友思想仲細, 未認真諗到咁遠,
你問佢, 佢就答下你

Long d嘅嘢你唔帽佢嘅話先算啦

睇佢做嘅嘢 唔使太介意佢講嘅嘢
慢慢來喇 時間會話你知

算啦最後咪又係帽人。。諗咁多做乜

六月第一個集會居然冇人講？同我推呢個Post上熱門！

其實你咁樣同問佢你有無諗過中六合彩之後D錢點駛係一女嫁

唔通答你我同你拍拖為扑野架咋
無諗過結婚呀組織家庭呀果啲濕鳩野

其實住台灣怕唔怕好易偷食
台妹又淫又姣 真係難頂

真的假的

正撚到

性格同身材都

你應該得十八九歲
男人講一句你都咁上心